召集所有war game JJ

細佬啱啱入伍，有冇巴絲可以指點一下細佬
放假仲可以約出黎打返場

冇人啱？

堆

推

槍已買？打咩風格？

買左
可以有咩風格？我咩都唔識

冇人理

第二次推

文藝復興... 好似係